返入元朗嘅小心！

有frd send比我
有一班着白衫揸住𣄃嘅中年呀叔係元朗遊蕩
見到請小心

雞地公園大撚把